# цицкл


Вариант 13 Задание 1 Рассчитать значения функции с определенным шагом. Реализовать три варианта алгоритма для циклов: for, while и do/while. Задание 2 Найти сумму и произведение ряда, используйте цикл. Задание 3

Возьмем любое целое число. Если оно четное - разделим его пополам, если нечетное - умножим на 3, прибавим 1 и разделим пополам. Повторять эти действия с вновь полученным числом, пока результат не будет равен 1. На экран выводить каждое полученное число. Найти такое начальное число, последовательность, которого не оканчивается на 1.
